其實點解有啲人會單身咁耐

係呢個出街見到一堆豬到唔豬嘅女都有個正正常常嘅男朋友嘅年代...
我有個條件算幾好嘅中學+大學同學
佢以前肥妹仔黎（BMI 25左右）個樣ok 性格開朗 好熱心幫人 好溫柔有氣質 又幾有才華 畫畫呀口才都好好 唱歌又叻 又識彈豎琴 仲係辯論隊
佢中學六年都冇一個男仔追佢 我個陣以為係因為佢肥 畢竟男仔呢個年紀荷爾蒙咁旺盛 唔鍾意肥妹都情有可原
但呢 佢個人好有鬥心 唔聲唔聲 瘦咗幾個圈 佢話係因為想後生個陣著下靚衫 有返啲自信 就的起心肝減肥 學化妝
講真 佢瘦咗之後靚到我都有啲驚訝 肥妹都是潛力股睇黎係真
當初佢仲係肥妹仔個陣一大班人話呢條女減咗肥會係個靚女黎 一定大把人溝
結果依然係冇 佢做咗個又瘦又靚嘅靚女都半年有多 依然係完全冇仔埋身
佢係我好朋友黎 份人好有義氣 真心想睇見佢幸福....但佢22歲都就快黎 連佢自己都話好失望
曾經介紹過一個男同事比佢 個男同事話覺得佢咩都好 但就係過唔到電....
講呢個case出黎只係想知點解個個都話香港地唔係太醜有塊西都屈晒機但依然仲有啲條件唔錯嘅女仔係無人問津 呢個世界係咪真係有異性絕緣體

圖都冇張

好快就會有人叫你比佢contact

係咪d生活悶既人？

Post tg上來，包佢三日內出pool，大把連登仔排緊隊

無啦啦擺人張相上黎做乜

太優秀
口才好識鋼琴呢d對好多男人應該係扣分位
香港男仔應該無咩自信
真係叻個d男人又未必睇得你個fd上眼
結論就係高不成低不就

佢都算多朋友個啲人黎 我都唔知 但佢冇乜異性朋友

咁即係鳩吹？哂我地咁多時間原來係到鳩吹

性格開朗+熱心幫人+口才好好+辯論隊
係咪畀人感覺似兄弟，fdzone咗佢?

我21年單身

女人眼中嘅靚女同男人眼中嘅靚女可以差妹遠

我第一個感覺都係有d兄弟feel

好慘姐...但佢真係好完美主義 係好努力鞭策自己做個優秀嘅女仔個啲人黎

係唔鐘意就係唔鐘意
緣份天注定

你都話先做得靚女半年
又唔主動識人又冇乜異性朋友
單身有乜出奇？

排隊攞籌

利申 單身廿年

中學年年換畫
出到黎無耐分左手就無再拍落去
遇唔到適合既人?

我識唔少男同學話佢靚喎
不過就算爭幾遠都唔係咁極端呀？
最少唔會女人覺得豬西 但男人覺得靚 或者調返轉先呀

要求高

廿年即係廿歲 ？
巴打姊弟戀都ok?

通常係 西面同要求高

push自己既同時其實都會畀到壓力周邊既人
拍拖都係想輕鬆開心姐

佢係想揀都冇得揀...因為真係冇人追過佢

生活圈子細

快d介紹來

你咁講 又好似係西西地面
不過佢係純粹冇表情個陣塊面好西 唔係專登西面

講到佢咁叻 邊有仔埋身架

如果你個FD無減到肥既都仲可以介紹比我識...可惜佢減左....

點解 巴打鍾意肥妹 ？

佢係咪高薪厚職或者工作環境少男性？

有d人個氣場好勁，唔熟既唔會敢行過去

係 我係肥妹仔控 一直以黎都希望女朋友係肥妹仔

同意

乜原來另一半太叻對男仔黎講係罪黎？
咁寧願自己一個仲開心
自己既價值唔係用有冇男朋友去證明
繼續做好自己，未來總有識欣賞既人出現

以前中學有個肥婆煩膠拍過好撚多次拖
返而身邊啲靚女或者個樣正正常常嘅朋友就a住u grad
可能真係要睇緣份

少接觸異性係主因

我地仲讀緊書 個同事只係我兼職識得嘅一個差唔多年紀嘅同事
啲人話讀書年紀係最易拍到拖
好擔心佢 唔想佢到咗年紀就求其揀個就嫁

出到來做嘢會唔會冇男性先，有嘅話就大把人狗衝啦
冇人狗衝會唔會係因為佢氣場太勁個人好強勢

吓 如果真係啱 大兩三年算乜 不過我覺得女方會介意d

點解一定要等男仔追？
唔可以自己遇岩就主動出擊

其實你朋友單身左咁耐，已經唔係好識同異性相處

有d你以為無問題ge嘢，可能係男性黎講有問題
未必係客觀嘢，反而係主觀比人ge感覺

呢d要慢慢黎無得急

世界上多低質男 所以低質女咪易搵到男朋友
如果你朋友係如你所言咁高質既女仔 高質男咁少 咪難遇到

有個女仔朋友白滑高瘦樣靚聲甜 性格又好
但成個中學都冇仔溝 我諗就真係因爲太靚 好多男仔會覺得難溝/高攀唔起
所以你會見好多豬西都有仔 靚女反而冇

最後條女俾個大陸柒男食到

利申絲

咁就大獲啦，人地實覺得佢要求男朋友都要chur住變優秀

好似啲人對佢嘅評價都係份人比較霸氣
不過佢係一時時 平時好溫柔 但係遇到咩不公個陣就會好霸氣
記得中學個陣有個無理取鬧嘅女老師 日日都要為啲小事鬧到啲學生喊 個陣中學雞個個都驚咗個老師 得個女仔唔驚佢 有次仲當住全班面幫一個同學出頭 後尾個教畜就再唔敢玩野

人生如果樣樣都有得解釋就唔會有咁多問題啦

我都想知自己點解25A0

利申：A到已經pre-assume左異性唔會鐘意自己

勇氣可嘉

巴打所指既肥妹 係咪講個啲36E少少肉既肥妹

真係冇女仔會話豬西靚喎
例如舒淇
你比張類似圖睇下都好過冇
靚女加大波一定大把人鳩衝

咁佢又唔算靚到好女神個類嘅 只係瘦咗之後都算係我識嘅人入面公認嘅靚女
就算唔講佢 我都仲識得兩三個條件唔差 正正常常嘅女仔廿幾年年都冇人追過
已經唔知個世界發生咩事

依類先吸引 我對香港個種乖乖女冇乜興趣

叫佢擺tg

肥婆夠主動

試下叫佢地遇到啱既男仔主動d?

A0女問題係唔識俾signal 人

自己經歷啦，靚哥d反而難有人敢埋身，
醜既肥既好肯主動同d仔「打成一片」，
你朋友可能係對異性唔夠主動，
仲要靚左就更令人唔敢埋身

利申：被帽後單身n年巴

呢D 身型啦

我個時係上網睇人教點flirt仔

依個真
佢應該係唔太主動同人閒聊，對其他人生活冇咩興趣嗰啲？

可能係
當年有傳過條肥婆同條仔係後樓層扑野

唔洗識flirt 起碼要識俾機會

都4 5年無拍拖
原因係覺得晒錢晒時間
雖然有時都會想媾下女
但諗諗下都係算

對我黎講 通常冇乜eye contact 我會完全唔敢追
因為對方應該對我第一步既好感都冇

你個fd未減前有無咁肥先

一樣 最簡單eye contact都冇 對方明顯對你完全冇興趣

死啦咁 佢好似個種 鍾意人都唔會表現出黎 扮晒矜持其實內心好澎湃個種女仔
因為據我所知 佢細個個佢阿媽就教佢喺男仔面前要矜持 唔可以表現出自己鍾意人
唔知係咪因為咁

佢最肥個陣都瘦過呢個幾個圈
同埋個樣都靚好多 算係靚肥妹黎

如果係連同男仔主動傾計+傾到都唔得既 就真係難d既 呢d要迫自己多d主動同男仔講野 習慣左先得

講到咁正 點解你唔溝左佢？

不過有啲女仔個樣唔差 性格唔錯 豪爽 都冇乜人溝 因為啲男仔當佢係兄弟

留contact啦
我24 a0幫佢出pool

一定係 不過依類大左會自己調節 你咁擔心做乜

教育令人生失敗都唔係獨立事件黎
一直大家都唔習慣將自己想要既野講出口啊嘛

細個想要玩具想扭計買 大個就知有D野講出口都冇用

我絲黎.....
而且我鍾意男人

咁肥極都有限 而家標準係咪只要唔係瘦到成排骨個d都叫肥

係咪氣場問題 令人唔敢埋身

你要知道女人口中要求既野永遠同佢心裡面唔同
乜野專一錫自己 唔求外表有錢 求上進 依D
查實自己眼角高 仲要口甜舌滑個D先有market

我係驚咁耐都冇人欣賞佢 佢會丟失咗份自信...
同埋好多人又話女仔過廿歲都冇人追 九成九都係有問題
所以佢成日都好懷疑自己

好多comment都直接當係因為個女仔冇人要
可能係個女仔全部都睇唔上眼

見好多女好易將矜持同要被動拉埋一齊

女仔係要矜持 但個種矜持應該係flirt仔同時唔會顯得自己好low 令班仔主動埋身個隻 點講好 姐係主動得黎望落你係被動 而唔係一尾等仔主動溝 你一d表示都冇香港男仔唔敢埋身的

咁男仔可以點樣打破缺口?

齋睇數字佢以前都真係算肥架 以前158cm 好似60-62kg左右
個數字都幾驚人 但望落都唔係話肥到好嘔心好肥膩個種
好過上面幅圖好多...
可能因為佢五官靚同埋啲肉實 唔係鬆泡泡咁掛
依家就45kg

運未到 就係未到

想知佢以前咩樣
最鍾意收藏d靚肥妹仔圖

介紹嚟識

中學同佢同班五年 大學仲要讀同一科 真係冇見過有男仔追佢

其實同性間相處
同異性間好唔同
識有靚女朋友就算一開始男有好感
但一相處就變咗冇
有d原因男先會feel到
唔會係太優秀冇人敢追

你個fd份人係咪好獨立 做咩都自己嚟唔洗搵人幫？

興趣、圈子窄囉
以我為例，正常樣178，中等身型140磅，但偏偏女仔鐘意嘅藍球足球、結他鋼琴無樣識，淨係識揸車同唱歌，仲要好死唔死揀著全男班嘅汽車工程黎讀

就算而家玩車玩到落賽車場，身邊都依然只有一堆滿身臭汗嘅麻甩佬，根本唔會有女仔著眼於呢項運動，同中學時期打校際已經電死女嘅球類無得比

不過我本身都有啲問題嘅，對住啲陌生嘅女仔就會硬哂呔，對住啲熟嘅女仔雖然玩得埋，但係又只會係好朋友、死黨

都算係 佢唔鍾意麻煩人 一有野要人幫就猛咁道謝個啲人黎

講咁耐 比contact黎啦

唉屌，不過我都唔會屌女人要求高嘅，你揀部遊戲機都想揀部好玩架啦，更何況男朋友？

性格悶興趣窄同怕羞真係自己問題黎，與人無尤

24年單身
因為自己係垃圾

巴打做盛行 識唔到女仔咩？

一係因為靚 男仔覺得溝佢難度高
二係可能因為係佢身上搵唔到成功感
相反某d女仔唔靚但好多人溝
就係因為佢地表現到好柔弱 男仔幫完佢
佢會表現到好崇拜 男仔又覺得自己付出左d野
一來二往咁咪有feel

現實中 其實有好多靚女都單身
呢個係不解之謎嚟

聽落佢幾好咁呀,會唔會係佢唔擅長同男仔溝通先咁
如果佢想人地追佢,真係比返少少signal人先得架,唔係既話個男仔都冇晒feel啦

條件太好都會令到男仔唔敢追
我大學見過一個係靚女成績好運動勁屋企有錢
但去到臨畢業先第一次拍拖

佢都話自己咁多年黎都冇人追過

圖
得個身都好

排隊買m記？

唔好話靚啦 之前有個幾啱眼既普通女仔
相處多排就知人地有男友 有d睇下ig就知
依加潛意識都覺得所有啱feel既女都有男友

有㗎咩

我like
係型嘅女仔呀

我識好多樣ok嘅女仔都仲單身緊
原因係圈子太小
相反係香港
好似稍為樣好少少嘅男仔都有女朋友

呢個廣告落得幾自然

識得個樣衰口臭格賤嘅肥仔都有拖拍
仲要溝親都係女神級
仲要住公屋 排除晒人地貪佢啲錢嘅可能性

我同你一樣
再加上pre-assume左女人唔會鐘意自己
因為追親都fail

咁你都講咗個原因出黎，完美既女仔自然係想有個完美既男仔一齊

咩都唔講了 試下介紹比我識下
有興趣

好多人愛情觀都錯哂，只有女人先會成日諗對方優唔優秀。
大佬，拍拖係相處，唔係show off
再講，果啲所謂叻，都唔係乜野勁野

可能真係靚女冇人敢溝 d低質男漁翁撒網
又俾佢真係執雞溝到啦

我中學都有個同學又係又肥又矮但溝親都靚女
佢冇錢但好肯洗錢去氹女仔
但平時出街會扮冇錢然後叫條女比

我份人毒，唔識同異性交流溝通，好易緊張
又唔想求其搵個自己唔鍾意既，有時又嫌棄d鍾意自己既

圈子問題
識多d人/玩交友app

已經習慣單身，開始對女色無興趣

?

year2

22歲學人叫春

會㗎 你真係唔夠膽同佢講

因為冇自信所以冇魅力掛 (9up

鋼琴都扣分？香港男人咩事

女仔覺得好唔代表男人都會覺得好
正如男人覺得某某好好仔 但都未必有女

邊撚個話畫畫勁
同我隻秋

對的人？

半年，慢慢啦

單身咁耐有咩問題其實？

我要求唔高，

我166高，身高同我差唔多高我都ok，我偏向比較鐘意外型斯文類型，個look少少文青，有時間真喺會認真睇下書，一齊去行下書局，睇下展覽嗰啲。

思想成熟得嚟又會有小朋友嘅一面，即係傾正經嘢時候，可以一齊去分析同解決，放假去玩嘅時候盡情玩，我覺得一個男仔認真時候同可愛時候，一樣吸引，同埋最好會識講下笑。

個男仔做Fulltime 定part time 都好，佢養得到自己就得，我唔使佢養我，食飯AA或者一人俾一餐，我都無問題，我亦唔使佢送禮物送名牌俾我，畫下公仔寫下紙條字我都開心。

溝通到，有共同話題，會互相了解對方嘅興趣，如果有興趣可以多一個共同興趣去玩，就算無興趣都可以一齊分享下，可以加深認識對方。

有問題會一齊傾，會真心聽同接受對方意見，

唔暴力，唔會打女人。

唔會叫我唔好讀書進修，我對工作前途有我嘅目標，希望佢會同我屋企人一樣支持我。

呢2年有人追，有人話想同我結婚，但無感覺就喺無感覺，同人講清講楚，無謂浪費人時間。

可能因為我仲未完全放得低心入面嗰個人，亦可能我未遇到我有衝動想重新開始拍拖嘅人。

有興趣喎

欣宜？

冇圖仲有咩討論空間?

主動啲啦 普遍香港男仔真係好廢好怕羞

主動撩人嘅男仔，又比較大機會係player

單身咗兩年 有時真係好悶...

之前中學識個肥婆黑毛豬咁都有男朋友 性格又係典型臭格肥婆 反而佢啲frd正正常常但a0 發生咩事

不懂撒嬌的女人?

其實我都有點兒覺得前度會影響左自己選擇下一個既抉擇。
不論放低與否，都會用左佢做standard黎同其他人比較。
亦都可能好似你講咁，未有一個人令到我有鼓衝動想進一步發展。
分左手到宜家都識過唔同異性，但全部慢慢都會無曬下文，內心覺得無乜感覺/ex更好咁樣。

求介紹

做乜鳩

單身 29 年

香港地女仔條件唔差會A0真係無咩可能 呢個年齡階層仲要男多女少

只要你個fd唔好太高要求，應該有唔少仔都會入圍，出pool就唔難了

你無圖真係傾唔到落去

樓主個fd同我好似 都係咩條件都有就係無咩女埋身 最多做下fd算 完全係絕緣體

第三年啦
無識新朋友 以前既朋友只有brother 有聯絡 就會做到毒女😂

舊登有女仔上黎講過，幾個朋友都好好但從來冇人埋過身，一個都冇，最後迫住先嫁鬼佬睇到心酸

我淨係知毒撚單身咁耐 係自己攞黎

有人係咁唔出奇
但唔多

唔係話唔可以。但係佢冇人追，一定要搞清楚自己出事嘅原因係邊先!

我見好多人
一係同性緣好
就會冇乜異性緣

聽落去係清泉，唔好求其搵人要就算，希望真命天子快D出現

我都唔明點解係扣分位

男仔溝女要玩easy mode

唔難理解既...
樓主講完咁多野讚佢好，
再諗番自己點解又唔去追佢，
大概就係點解佢會異性絕緣

人緣重要好多
質素OK既女自然大把人埋身
但男仔你就算OK極都好難願者上釣

自己上多啲網，搵下野學上下堂
唔主動真係怪得邊個

比個機會同佢做個朋友

排隊攞籌

好認真講

好多時呢類人 唔識同異性相處
或者異性想追 filrt左見無反應 就縮

屌你老母排下版

花瓶理論
因為佢乜都掂, 令人有距離感
覺得一有少少嘢就會 hi 到手指模喺個花樽度

用第三人稱稱呼自己做乜

要波大先吸引到男人主動
同埋太靚會批唔起

溝我啦溝我啦

可能你要求真係唔高
但普通男人見你咁長氣 聽你講完第一段已經走左

典型嫁唔出嘅思想
到三張嗰陣就會催眠自己男人唔重要

利申 鍾意獨立才女 但應該唔多男人接受到

佢又未必愛情排第一呢
又唔係剩係有愛情先會幸福

男同女都係...樣合格就得，身材吸引力大D
男人可以後天做gym,但港女有細波原罪，尤其90後問題好明顯

d女人唔夠主動

咪住先，點解我會覺得你朋友就是....

有時有仔埋身你個fd又嫌三嫌四嗰啲你有無計到呀

有幾靚呀 睇過
我就唔信你講到咁正冇厹埋身

呢個咪就係問題囉，完美主義

唔係個個都想拍拖

經過我女朋友同家姐，我就知道女人既審美好有問題

做野呢真好難識到

完美主義，隔離果個都覺得有壓力

介紹黎識下

千祈唔好介紹連登仔佢識……

邊到有得攞籌 ？

其實單身有乜問題
好過同個唔夾既人一齊

即係好似你搵工咁
人地見你冇經驗就唔會考慮

true story
不過只限男人
喺d女仔fd到聽返黎

我都想有佢條件咁好呀
雖然我都A0 但樣樣野都普通過佢好多 都試過有兩三個男仔追
叫做係自己揀有冇得單身
佢咁好 但係完全冇得揀
我家姐有一排因為病都試過變得幾肥下 肥個輪真係冇仔埋身
後尾瘦咗即刻搵到男朋友
所以我唔知佢係咩原因

太靚女? 令到d 仔覺得太難溝， 溝到都會走... etc?
22 歲都未到， 大把機會...

你的朋友就是你？

見到你話佢為人出氣呢樣嘢真係好唔同
同佢相處應該冇人會覺得唔好
但佢少接觸同太被動 又或者係要求太過高
連揀都揀唔到去暗戀咁
要改善就係你帶佢識多啲人 出席多啲聚會
唔好一味淨係介紹仔俾佢識 佢應該會習以為常
跟住同男仔相處嘅時候就會自然啲
前提佢唔會對人有戒心

x2

究竟要點flirt仔先吸引到男仔追自己 完全唔識呢啲野 可能因為咁無咩人追

留名排隊準備狗沖

貼張相上連登再留個tg...

真係靚點會無人追
就算性格好毒
最多都係少啲人追
唔會完全無

不過見過啲case 係啲名校高質女仔好怕醜
唔敢點同男仔講野
結果俾仔覺得好高竇

留名掛名 排到叫我 利申 單身咗廿二年

呢度

唔關肥唔肥事
見過中學肥都有拖拍
所以係個人本身性格，相處問題

係囉 依type女仔好撚型
點會冇人鐘意

點解會咁

因為你個朋友係真心好人

完美主義比人好大壓力 做fd 會好欣賞佢, 再進一步就會不斷諗自己係咪有啲野做得唔夠好, 不斷迫自己

留明想識

太高質 以為有仔

其實中中廷延女仔最搶手，高中低檔男人都覺得有機

巴打識食
我老婆都係肥

點肥法先ching

25 A0 巴打幫你接手

其實點解有啲人會單身咁耐

樓主介紹我識

屌你估我想架咩

我自己嚟講，如果個女仔太型太獨立嘅話，真係好難會鍾意佢 唔知係咪因為我冇自信定點，反而佢可愛或者嗲啲我會好易鍾意佢，不過始終係人夾人，好多人都唔係同我一樣諗法嘅

點解你咁肯定佢冇人追？定係有人追你朋友但你個朋友覺得唔係昨

而家普普通通仲有market
周街都係唔靚 或者肥底 拖住條仔

會唔會係個女仔太叻搞到啲男唔敢埋身...

而家啲女仔多才多藝,作為另一半冇番咁上下真係會好大壓力

完美主義係難出第一次pool
幻想最美好嘅感情 好怕搵錯人
要諗過度過係咪最適合自己先去馬
結果冇咗好多機會
我都係啲咁嘅人

好似160磅，重過我

一向係咁，中中廷廷最多人追

申，已婚人士，老婆好叻女，專業人士又有才華

想識下你朋友

大把正常男仔三十歲ao啦

你係巴定絲

我都係咁

利申 巴

30歳AO
30歲A0

叫佢考慮下女仔啦
佢喺les界應該會幾受歡迎

男人點同，追人之前望吓戶口有幾錢，有冇資產，機制簡單有效

通常女覺得靚嘅男都唔覺
男女審美觀唔同

Me今年都22

男仔十項全能，女仔都唔一定鍾意啦

要求高，完

香港地做男人唔撚易
條件太好嘅女仔真係得個望字

有無聯絡方法呀

作為巴打
睇咁耐依度最吸引我
會見義勇為有正義感

咁都叫正常男仔?

溝又俾人話狗公

想溝

因為唔夠女性化

巴

不如上試下你媾咗佢

難聽過粗口

啲人成日屌港女冇內涵
其中一個因素會唔會就係因為巿場需求

樓主個朋友9成係講緊自己

有啲人自我感覺太良好就會不自覺散發拒人於千里嘅氣場

俗稱閪

25 a0

成日望到啲好樣啲嘅女仔都會覺得佢地已經有男朋友

你太廢先會覺得咁樣叫優秀
依啲係大學叫普通

可能係佢太defensive

啲男仔想approach 佢

可能就當人想溝佢

然後就開始保持距離

我有個靚女朋友都係咁

會唔會係佢從來唔做主動既問題？
樓主一直話佢無人追 但都要佢願意同人有翻d互動先得咖
追女仔如果個女仔完全被動 男仔都好無癮
我寧願要個正常樣 但可以正常溝通到既

要人追巴屎閉

每個單身背後都有一大堆故事

女人一放唔低，一定要人追就好難搞。
坦白講果啲所以條件好嘅女仔，轉返係男仔，其實無乜特別。

咁講個大陸柒男即係高質男

女到20幾歲都無人追
自身一定有問題

一係外在問題 樣衰/肥胖
樓主你話你朋友靚
咁即係內在問題 性格
你同佢做到好朋友 即係性格夾
咁唔等於佢性格好
可能係男人眼中
呢種性格係衰/完全無吸引力

我想架咩

太叻太有霸氣好難埋身

又係喎，乜野豎琴畫畫，邊有人溝女諗住呢啲
況且香港地個個都識幾樣課外野啦，我夠游水奧數彈琴，根本無特別，所以咪又係單身狗
女人最緊要性格，樣貌，身材，最好識做家務，呢條女可可能性格唔掂，或者係淨係女人先覺得靚果種

介紹d 廢既比朋友 好心咪做雞仔媒人啦

我想識

我會 氣質好重要

龍尾係邊

性格問題多
樣靚都克服唔到嘅話即係好有問題

香港女人從來都唔洗識撒嬌架啦
你撒嬌反而覺得你有陰謀

所以香港地，如果一個女仔識嗲吓人已經可以溝到7成男人

除左樣之外 都算係高質既 最起碼對佢的朋友真係好到不得了 佢地好恩愛

對我朋友

排隊～

咁你朋友真係長時間都好努力, 減到十幾公斤
你都識講佢叻女黎, 所以叫佢唔使擔心懷疑自己
雖然離題, 想請問有無機會同你朋友認識一下?

呢個真 特別到20幾歲 點都會覺得對方咁既條件一定會有男/女朋友

憑呢個post我就知點解你朋友單身
因為佢淨係想收兵似啲 報復返個時嫌佢肥嘅男仔
吊哂啲 出嚟啦而家

feel呢啲野唔係靠樣，有時普通樣反而感覺仲易溝通

呢啲叫肥妹仔咩?????
叫肥婆就差唔多

我接受到喎
呢d算肥妹仔嫁啦

呢d先係肥婆

點解成日要「好多人話」、「啲人話」乜乜乜 你地二十出頭大學生喎，唔係四五十歲師奶婆仔喎
比d獨立思考同自信啦

鍾意既人唔鍾意我
我可以點

孤芳自賞 〈自H i

一係就有臭狐口臭性格西
如果唔係一定係樣唔掂

排隊

留名

我覺得 而家d女仔要有小小主動先成到事
而家d男仔真係太怕醜 撩到佢玩 佢都未必知你對佢有意思

我識得個女仔 普普通通好正常
Suppose應該都有仔埋身
但唔知佢做乜9成日都將男性朋友納入friend zone
向到識埋咩契哥契老豆
見面就‘yo! Brother!’
我有同佢講過 但佢話緣份一定會令佢遇到初戀
再幸福一輩子
真係⋯ 我都勸到唔想再勸
繼續睇住佢將d仔仔 ‘yo’走晒

Btw 佢已經26歲 希望佢等到啦

你的朋友就是你

唔識姣仔 就係唔識姣仔

難聽d講，普通私樓兩房單位四五百呎最搶手
另一個類比，Rolex 鋼錶：同樣係rolex同金撈二手價無鋼撈企得咁硬都係咁既道理，因為三個購買力既人都買得起亦願意買

女人以外表被物化，男人幾能力同社會地位被物化，就係咁既意思

感覺口才好係鐘意辨論,唔識就住來講.依D TYPE 好難出POOL

佢圈子太細，識唔到同lv既男仔
如果個女仔太優秀，好多男仔會覺得自己唔夠好所以唔敢追
擴闊下社交圈子，識多啲高汁啲既男仔會易啲出pool

樓主有冇佢啲畫作可以睇下，想知佢個畫品同氣埸

個女仔好女仔黎
留番比啲靚仔有錢仔溝啦
啲樣衰 又 窮既 毒撚就咪撚害人啦

其實可能係未遇到個有興趣既人呢?
a0有鐘意過人, 但已經6,7年無遇過有好感既人

正常人都要遇到先，遇到又要雙方都有意思，其實唔易
我3字頭，都單身左兩年

我係個平庸既男仔既話都唔敢追你個咁優秀嘅朋友啦 (平庸既人佔大多數)

ME2

曾自問 樣子真太笨
曾自問外表都不怎麼吸引
卻妄想跟你同行 請你
明白我已暗中因你傾心

識得一個男仔樣唔差
每識親啲女 不論好醜 都自動將啲女friend zone
到而家都係咁 無試過追女仔 以前都聽過下有女追
到而家都好似仲單身緊 單身左好似都十年

香港大撚把男仔夠A0,我都唔知點解，女尊男悲，天啊，好想出pool啊！

有時d表面好好既女仔可能有d自己唔覺既缺點
之前見過個女仔又瘦又靚鍾意行山健談
都係冇男朋友 原來佢三句唔埋兩句就講人是非 d男人頂佢唔順

叫你個fd唔好抱識男朋友既心態識異性 用識朋友既心態

原來真係有呢一種人 我有個朋友肥妹黎 最近終於識到個男朋友好愛佢

單身咗19年 決定專注其他事情 一切隨緣算

百貨應百客
肥妹仔感覺上會nice好多

出唔出到pool：性格social>>>樣

我諗係你朋友唔識flirt/發姣
男人都係鐘意d嗲吓 會比吓暗示果d
我諗係你朋友可能係好正經 男人唔過電果隻

你朋友角度望緊係覺得佢好
試下客觀分析，諗下佢有咩缺點
自然有答案

女人靚女冇人追又性格唔好
男人靚仔冇女友又話gay
有自己追求既目標咪唔得閒拍拖囉，幾時輪到你啲閒人幫人地操心

有個女仔朋友樣唔差 性格好好
轉數快運動叻 又鍾意玩
但佢話要搵個聰明過佢嘅人
結果到而家都係A0

唉...我又何嘗唔係一條溝唔到女既可憐蟲

介紹黎睇下係真唔係

做乜尻 講自己？

連登仔不嬲剩係睇得起女神

係靚就有人主動識啦

太純潔

太被動嘅人幾靚都冇人識欣賞啦
除咗d呃西屌嘅人之外

冇人追真係不足為奇

大驚小怪 小弟A0左24年又咪咁

留個tg介紹黎識下

利申 25歲 條件唔差
不過就係遇唔到岩自己既人
又唔想隨便就拍拖

有人溝唔話你知姐
我就未見過有港女係冇拖拍同俾人溝既

你攞呢個人做例子有咩討論價值? 佢本身條件就唔得，咁梗係冇人同佢過電啦。

因為一直等緊一個無可能既人

咁講其實基基基本上
不論男女都係自身條件+際遇=出pool

首先自身條件
其實可以拆好多種又才華又性格又氣質乜乜乜
但我地唔洗去到咁deep住，最簡單最快處理就係外表
咁其實真係唔係指好撚靚好撚型喎記住

係你第一眼印象帶唔帶到比人都Ok喎,好似都唔差喎 既感覺

絕大部分人肯打扮下都過架啦,呢點好易達成

第二，際遇
呢樣野係有運氣成份係入面，
係社會上不論你返工上位有咩事做咩事都係靠際遇
點解有人一入新環境就好多朋友，但有人日日自己一個食飯就係咁解

記住有男+女(年齡條件對等)既地方/場合,由其係多單身，大家潛意識心入面都有種想結識異性or被認識既衝動,即使把口講到幾清高咁,塊面閪足成場,都係會有呢種諗法

成日見咁多人去上乜乜堂乜乜班問心呀,你估真係咁多學野咩,都係比個借口自己學埋野順便識埋人咁解
既然有個咁既場合，但有點解多數參加呢種班都識唔到仔仔女女呢
佢地永遠卡住係，見過但無講過野既陌路人
參加呢種班大多數諗法。
怕鳩羞想被認識-＞主動識人
但呢種新場合大家都唔認識，永遠都係主動既人吃香

男既有時主動一下好簡單一句搭嗲會有意想不到結果。
女既有幸有人被人認識，但都要識你拋我接，甚至睇情況要做返主動位
祝出pool成功

條件唔得咁樣過電囉

點樣識其他部門嘅同事

我都單身廿幾年，
畀contact我啦🤘

唔會有交流都識到
好野

唔係呀，報紙雜誌話你有好多女架？

你個樣豬閪，男人見到你姣，佢更加覺得毛管動，即時彈開

巴打解釋下你心目中嘅女性化係點

真係有㗎?

點為之耐

有 我覺得自己好閪

樓主自己都a0，仲擔心朋友幸福 你兩個一齊咪出pool囉

認真講啦，你朋友係咪太完美主義，覺得自己未顧得掂自己先唔去識男仔呀？
定佢已經俾佢阿媽教到真係慣咗好矜持，先沒咗好多識男友既機會？

Sorry囉

有啲人係永遠都冇異性緣 冇辦法，自己一個囉，仲開心

啱啦，唔好搵廢人，走去俾 player 玩就最好啦

巴打係咪鐘意俾人壓住呼吸唔到既感覺？
定你都係差唔多既身形所以先話鐘意肥妹仔
有時出到街見到啲肥過自己既都有男朋友
但我仍然戇鳩鳩，一個人

我係好瘦個d黎
單純覺得肥妹仔好得意又好qq又好攬
覺得佢地都應該有個愛錫佢地既人

對住件港女肥西我覺得係survival mode

其實你係咪講緊自己

同你一樣
岩傾既都已經拍緊拖
睇黎都冇拖拍嫁啦

肥西表示可能因為性格好撚有缺陷 就算樣正正常常都會因為身材唔好/冇乜學識而好自卑唔想同人走近，鐘意嘅人唔鐘意自己，普通朋友flirt又覺得冇feel不了，注定A落去

其實唔拍拖都冇所謂，自己都未顧掂邊顧到多個人好似係